第一屆家居劣食大賽 正式開始

呢個page真係好搞笑
廢時cap咁多 入面仲有好多更精彩既

？

見到你post嘅已經唔想咁入去

豬腳薑想試

呢個似果d工廠洩漏化學野
然後中毒咁

我諗唔到有咩可以贏到佢

呢舊屎嚟㗎喎

都幾搞笑
大家煮野食 幾有創意

咁睇唔開食開自己啲好嘢，宜家想試呢啲?

個腳薑一丁 覺得好怪
個湯底酸酸地咁

唔撚係屎掛

沖繩黑糖有冇睇㗎

我屋企有材料整呢個
要唔要試下？

唔知仲有冇落包味精粉

1

賣相唔係吖嘛

呢個似啱啱叮完個飯
有人係上面屙左一條屎

拎下靈感 跟咁多位學下野
我諗我有d都唔敢放入口

有follow笑到仆街完全唔知點解d人可以整成咁

味道最緊要

你講一句，我將佢變成音樂，但今次有d唔同

高手在民間

好想知你煮野最失敗/炒車係咪都好味過人

未去到咁多位大佬級咁炒曬車
我諗樣衰 但係都應該放得入口

屌

唔知黑糖珍珠贏定呢個贏

恐怖

好慶幸老母煮野食好正

晚晚睇都笑死

冇對比 冇傷害

對比返 其實我地大家日日都食好野

你食最好 有錢

豬腳薑撈麵應該可以

老母煮野食會加入愛

還好啦

細個喺書包爆咗支原子筆都係差唔多樣

真係多謝咁多位大師俾左個歡樂既夜晚我

冇啦 我都會食劣食

老母成日煮有款米粉比我食 明明得蔥同番茄 但好好味

你咁多廚具煮公仔麵都正過人

諗起幽默大師

幫老母followk左佢先

lm

有睇

外星生物

大家好 我系呀好

條片啲老母仲話好正

味道一樣 可能風味分會+5

點夠你玩

廚師腸
我都好掛住大師

你有咩居心 想串老母定點

哇乜撚嘢嚟架
食唔食得㗎

啊好係自己係條片 不斷話好正
佢d屋企人好快清曬碟野

冠軍

諗起以前高登影M記咖哩漢堡

「嚴禁用真屎參加比賽」

可以SD俾我媽媽睇
幫佢搵返D自信

隔住個mon都聞到浸爛屎味

識煮嘅話蕃茄可以玩到出神入化

咩黎

最鍾意呢 d post

？？？？乜野事

好兒子 孝順師

是晚靚宵夜

觸手雞

呢個做乜野

想睇
有無link

啱啱入條link睇，啲人話係泰北腸嚟

係咪蟲草花淮山煲雞？
我平時都鐘意食湯渣

係咪我隻眼有事 點解咁嘅色

玩屎

外星異形

係
仲有啲配料
現成中藥湯包

加Ｄ木魚碎
郁下郁下

咪著先
有冇奬品

維他奶菜飯

Exact7ly發霉既色

真係唔好玩食物

不要玩弄食物.jpg

勝出者
我會煮餐飯佢食
獎品會用郵寄方式寄出

日日爆都請PR

痴撚線

之前有個po

肚餓了.......

內循環？

麥皮烏冬真係boss級

依個先好笑隻隻都唔同樣嘅喪屍咁

周潤發套戲入面舊老虎屎

豆漿侵菜好L貴架喎
除左有兩塊蝴蝶酥邊忽劣

克蘇魯

笑到氣咳

皮蛋褪色？

勇士 陣間伯母跟住嚟煮

鮑汁佬煮呢兜野真係好撚嘔心

+1
覺得呢樣冇問題
係咪因為我已經食得太多劣食

中左輻射？

唔講小朋友
成年人睇見咁嘅食物相都有陰影

雖然人哋用心整
但係綠色嘅雞.....乜撚嘢嚟㗎

核廢料嚟

想阻你幾分鐘聽一首歌...

嚇撚死

哦
冇嘢,響應維尼內循環啫

應該嚴禁大便參賽

合成獸想做國家鍊金術師？

慣咗好又一餐唔好又一餐

屌你老味綠色嘅

入黎諗住參賽
見到啲屎都係出返去先

點樣可以煮到d 雞翼變咗綠色
中毒咁款

未入黎之前以為自己嬴硬
入左黎之後覺得自己連參實既資格都無

笑到gap gap聲

自制麵豉湯河粉 難食到想嘔

你唔講我都睇唔出係雞翼

屌你老母
夜晚笑到我chok親

以為係西蘭花🥦

諗起連登有條友好似係英國jj 之前成日煮垃圾好想搵返個post

呢個page 勁過reddit shittyfoodporn 好多

我都係認到個雞翼尖先知係雞翼

應該係用左藍色隻可樂黎整可樂雞翼

係咪呢個，我都有睇

【英國狗糧記】見證我由煮狗糧變成藍帶廚神

原來雞翼嚟

點解咁有自信放上網

大師消失咗

今日條片都好好睇
師傅搵牛肉果到笑左

我一路剪一路笑
你係瘋狂食牛肉巴打?

呢個樓主好鐘意清蒸
名菜係心心雞

你點知架
你出片梗係要like同comment

屌就係佢
好感慨呢條友都終於畢業

我亂up嫁咋，咁都中?
條片影得好差，第一次食評，不過剪出黎又睇得過人

以為係青椒，睇到你呢句先知咩黎

話左條條片都會睇
幾好 你加左d英文字幕 我先知果d牛肉係咩部位

咁撚樣煮野食都有50萬人訂閱
唔怪得香港無乜人真係煮到好野食
個匙羹搞完肉碎又插落啲糖到想點呀大佬

笑到仆街

警棍屎

食異型

屌，原來係佢。你講阿好我以為邊個女人

睇到想嘔
搞完豬用隻羹隊落d糖到
d豬d色好怪，係咪又係淘寶肉黎

熔岩？

印象中好似係班蘭雞翼

雞寶

係咪斑蘭油
我見啲人之前貼話老母整海南雞飯睇食譜飯要加斑蘭葉煮
老母加左佢整蛋糕用既斑蘭油落啲飯度
又係綠到咁撚樣

打錯，屌

仲內燒緊嘅熔岩

裡面仲燒緊

屎都拎去氣炸

有啲好核突，睇唔到落去

佢隻羹插返落糖果下真係搞唔掂
好唔衛生條友
白汁肉醬我都係第一次見

佢條魚咁樣溶雪。又要扭乾水

個個牛駝峰真係好正講起就想食
不過你呢個劣食post黎

睇完患厭食症

多謝樓主本想食宵夜依家決定都係訓覺算
減肥又近左一步

沖繩黑糖

今日個post

嘩屌, 慘過食屎

佢好似好多師奶fans

屎都玩埋，仲有咩夠佢嚟

第一張相好似美女廚房嗰碟炭焦渠蓋龜苓膏

唔明

啲雞翼

想食

燒鐵？

狗兜

同平時煮既野有d出入
但太好笑 唔分享唔得

第一張可樂粉絲係有d料

屌你萬聖節擺入鬼屋都嚇到下人

佢個蓋係for你叮飯
不過條友開左個焗爐模式
焗溶左舊膠

笑撚到

屌，第一張圖蛆蟲嚟？

屌，原來係雞翼

笑死我

屌我以為係菜心無花 雞翼嚟？

睇落好正喎

哥斯拉啲鱗片

咁撚多屎

見到雞翼尖先認到

叮匙羹

真正餸頭餸尾

係點撚樣先可以煮到咁仲忍到食落口

老豆煮嘅狗飯 正呀 撈飯食一流

梗係正啦，鮑汁佬啲懶人煮法岩晒c9仔

個嘢溶咗

嘩乜野黎

肉碎茄子啊 好補的

期待

係呀
仲好好味

屌呢個post真係笑撚死

老老柒柒，煮嘢食煮到去呢個境界我覺得都算係一種才能嚟

麥皮烏冬啲friend

我屌

腸？

再加2塊曲奇

屌左出來

西米露(米飯版)

咁問一句 呢兜咩嚟?

果籽有做過

Ok you win

爛屎VS警棍屎

流心

恭喜您發現新元素
暫時仲未有人類可以講出哩隻顏色叫咩色

希望聽日可以知呢兜究竟喺乜撚嘢嚟

部隊鍋啲fd

呢個睇落好大魔王

佢老公著名垃圾左膠

？？？

嚴禁用真屎作賽

屌以為西蘭花 諗住好正常 係hea少少
仆街雞翼嚟

玩尻細佬me咩 分開食都正正常常 係都要溝埋一齊

介紹下有d乜 好似食淨倒埋一齊

【劣食極限】恐怖藍色意粉網上熱傳 廚師留言道歉

支那01
撰文：周詠雯 2017-03-10 12:49
最後更新日期：2017-03-10 19:26

facebook專頁「劣鳩飯堂」日前（3月8日）發帖，稱有網民投稿，購買一盒「忌廉紫薯燴魚蓉海鮮意粉」。帖文的圖片為一盒紫薯海鮮意粉，當中盒內海鮮被染成藍色，該名網民指「一打開飯盒真係嚇咗一跳」，又指「賣相令人一見難忘，不敢直視！平生第一次咁冇衣食，但係內心恐懼大過一切，所以食咗唔夠一半就丟咗」。

該名讀者又指，曾致電該餐廳詢問為何海鮮呈藍色，但對方堅稱紫色，並指「佢食過都無事」。「劣鳩飯堂」小編指「admin睇完好想嘔」，有網民形容海鮮顏色「似小學美術堂洗完水彩盒倒出嚟嗰啲水」，笑言猶如「阿凡達意粉」。亦有網民指，因紫薯內有花青素而令食材變成藍色，「其實係冇事嘅，好唔好食另計」。

廚師留言致歉

一名自稱該店廚師的網民昨晚在「劣鳩飯堂」facebook專頁留言，指每日均希望製作不同款式午餐，最初設計忌廉紫薯燴魚蓉海鮮意粉時，是希望帶出新意及健康予客人，「但事前無做好資料搜集，亂咁出推失敗」。該名廚師稱，煮好忌廉海鮮後才加紫薯，但發現紫薯擺放半小時後開始變色，「心想今次瀨嘢」，但因已製作數十個紫薯餐，「唔想掉哂佢」。

該名廚師在留言中向食客致歉，指「唔想我一個人錯失而影響公司聲譽」，又指自己是有心做食物予顧客，希望一眾網友見諒，同時向看過藍色海鮮意粉圖片後感到不安的網友致歉，承諾日後會做好研究及資料搜集，不再出錯。

記者多次致電該店，但對方稱「老細唔喺度」而並無回應。

不少網友看過廚師的道歉後，均對該名廚師表示讚賞，稱「至少感到佢有誠意搭夠」，並希望該餐廳要進一步提升食品質素，「希望最後劣食變好食喇！」但亦有網民質疑，廚師目撃海鮮變色仍賣出食物，「就知道間嘢良心……垃圾都可以推出去」該名廚師亦再現身回應，指「因為做了太多初時想掉了好浪費」，但後來亦停止售賣，強調「其實真的不是為了錢，就算賺了也不是我袋」。

先唔好講個樣
意粉點解要落紫薯.....

最初設計忌廉紫薯燴魚蓉海鮮意粉時
是希望帶出新意及健康予客人

本身已經九唔撚搭八
唔好講紫薯/蕃薯甜甜地
薯仔你都唔會丟落去煮意粉啦

紫薯
煮出黎藍綠色

唔係臘腸咩

唔該Ching
見到真喺好難想像佢好味

我明唔係個個天生就識煮野食

但點解啲人唔學好左最基本個啲功夫同餸菜先

一黎就創意料理

D師奶既仔女真係慘

果期流行乜野都加d紫薯落去

生地綠豆水

by 我老母

Sanity-1000

好掛住幽默大師

頂好想嘔

Pancake（印度飛餅版）
有無師兄教路點整得靚
睇youtube學都係咁

我都係
見到隻雞翼尖就屌咗出聲

唔係好劣 起碼食得落圖 柒係柒啲 但見到印度飛餅笑咗

仲記得個post

好撚好食喎

屌...唔撚開胃

大家好 我係愈煮愈好
啊好

大家好 我係越煮越嘔
阿嘔

我琴晚一路睇條片
一路係到諗，佢個仔/女食呢d野係咩感受。。。

見到屎 即負皮

同一包粉
就咁煎

TWO DICKS IN MY ASS,
THREE DICKS IN MY ASS,
FOUR DICKS IS ENOUGH BUT FUCKING FIVS DICKS!
FIVE FUCKING DICKS,
LET’S GO FOR SIIIIIIIIIIX,
SEVENNNNNNNN!!!’

點解同我差咁遠

屌你
標題加返有圖慎入得唔得呀！

平時都以為佢正正常常
係d拍片技巧9啲(永遠zoom近個爐又無stablizer,
後製raw少少咁解

點知原來有呢味撚手嘢

屌個綠色雞翼笑撚到我肚痛
點解可以做到綠色

有新野啦

屌食到生cancer都似

永遠加一句、無所謂啦
唔緊要既、少少燶者
屌你老母食果個係咪智障

呢個youtube channel
咁都有50萬智障followers仲煮啲咁嘅嘢出嚟

係我嘅話就揾窿捐咗先

CLS

有餐廳經驗果個職人吹水反而仲少sub
證明香港人食開屎大

佢果幾塊芝士想點
啊好成日都吹奏自己煮d野 好正架
仲要聲大大

我老豆煮茄子都係煮到咁既樣但都真係幾好食

果籽有訪問過呢個page既admin 佢本身都係煮野食麻麻先開呢個page
不過佢老公煮野食又幾好

鮑魚哥真人

個個都話好食啊

由細到大都係食屎
肯定會覺得食屎係好味

入邊露出黎黃色個d位真係...

初頭以為條友唔撚識用 拎上邊黎裝飯 睇真d原來係熱溶左舊膠

+9火武時裝黎...

八尾

泰國腸嚟㗎

睇落似落得太多油
如果係用易潔鑊 可以唔落油開最細火
落漿之後煎到見條邊熟咗一個圈先好翻

因為d 師奶都係想快快手hea 煮
所以條友先咁多師奶fans
仲要買佳寶肉

佢話成家都好鍾意食喎

買過一次肥牛
20蚊
諗住差極有個譜
仆你個街直頭臭既
成舊掉左

皮蛋青提子撈麵

日日爆我知你有睇
你應該pm我 俾返錢城仔幫你宣傳
我每日出咁多post都冇4千人睇我
我出完你多左4000 followers 你諗住點補償我

呢個幾正常
起碼睇到仲係雞煲

新鮮滾熱辣 你今日瀨咗屎未

呢個真係笑出聲，永遠榮譽冠軍

咁雞翼魚蛋湯

熔山龍料

日日爆admin同版主 唔洗啦
我離遠欣賞下大家作品ok
都係可遠觀而不可褻玩
我都祝page既咁多位愈煮愈好

如果想煮d正常d既餸 可以睇我d po
我有時都會俾埋食譜架

樓主嗰啲我除左最尾兩張都覺得冇咩問題

我呢兜點

紫米露定咩
冇乜特別 食落口OK咪算囉

車哩子smoothie

日本茶泡飯

香港維他奶泡飯

隔離個條頭髮黎？

有創意

打個芡先

老母話係魚

好似係 唔記得

屌整到碗嘢Joker咁

呢兜咩黎

應該木薯澱粉糊化失敗，變咗非牛頓流體啲朋友

真屎嚟？

呢舊win曬

沖繩黑糖屎唔係屎？

諗起殺你牙

我煮が 知唔知咩黎

飲完湯差啲嘔

係咪煉緊武器

我煮既咖哩

潤腸啲friend？

抽乾晒隻雞嘅內臟會捐出黎

熔岩

灌湯羽根餃子

我煮既冰蛋

係羽根餃子呀😂

嘩屌

係咪mon hunt 條溶岩魚魚扒

Mon hunt條魚

我頭先睇以為魚柳
但又見到包住d野

呢個你話俾我聽係餃子 我會想食
笑哈哈加左分 煎得都ok

咩係冰蛋
放左落freezer?

家傳料理黎
完成品叫：冰火
下熱上凍好拎正

好佩服佢咁都拎返公司

次次見到劣食post都會諗起麥皮烏冬

煎牙帶魚囉
好正常
潮州家庭？

洋蔥煮屎

牙帶魚煎完咪咁嘅樣囉，好正常

你落邊隻糖漿？

再加埋兜野d色...

到底點解會綠色

杉養蜂園柚子蜜

請你食佢煮嘅嘢

笑到嘔

有冇食譜

吓我以為係粗芥蘭莖

呢隻pancake係好難控制...用日本的pancake或者自己用麵粉開都好難會整到咁衰

懷疑真係屎，扮腸

痴線
張張唔係boss就係副boss
我諗住入嚟笑下咖咋
睇咗兩三張忍唔住留埋言出返去

哩個咪就係出曬名嘅鮑汁佬囉
乜Q都要加鮑汁，買嘢就佳寶
之前仲要追擊星星師傅

個個屋企買嘢食嘢習慣都唔同
但係拍嘢公開出嚟就好心佢俾啲心機啦